點解無傳媒 大力播入面有警盾既的士

15秒開始, 警察係由的士內拎出個警盾, 要將呢件事推向國際!!!

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

之前見有BROTHER出呢個POST, 但比人洗走左~

終於唔撞埋嚟

Pish

推

push

推，仲有架的士係證物點解可以俾個警察自己開走？ 記者朋友們，今日4點

Push

推到有人睇

記者朋友們，今日4點

痴撚線

人手置頂 問佢老味

PUSH